\section{Ustalenia projektowe}
Celem projektu jest stworzenie oraz wykonanie komponentu o nazwie \italic{ControlImpl} oraz servletu \italic{Control} korzystającego z tego komponentu.

Komponent może znajdować się w jednym z dwóch stanów : zliczania lub wstrzymania. Początkowo komponent znajduje się w stanie wstrzymania a licznik komponentu jest wyzerowany. Przejście ze stanu wstrzymania do stanu zliczania następuje w efekcie wywołania metody \italic{start()}. Przejście ze stanu zliczania do stanu wstrzymania następuje w efekcie wywołania metody \italic{stop()}. Wykonanie metody \italic{increment(n)} powoduje zmianę wartości licznika o wartość \italic{n} i dopuszczalne jest wyłącznie w stanie zliczania. Wykonanie metody increment(n) w stanie wstrzymania nie zmienia wartości licznika, powoduje natomiast zarejestrowanie faktu niepoprawnego żądania poprzez zwiększenie licznika błędów (error). Podobnie wywołanie metody start() w stanie zliczania lub metody stop() w stanie wstrzymania jest operacją niepoprawną, skutkującą wyłącznie zwiększeniem licznika błędów (error). Metoda \italic{counter()} zwraca aktualny stan licznika, metoda \italic{errors()} zwraca informację
o łącznej ilości nieprawidłowych wywołań (stan licznika błędów error).

Sterowanie procesem powinno być możliwe za pomocą servletu \italic{Control}, który zobowiązany jest do zarejestrowania zadania (metoda \italic{register()} komponentu \italic{GameManager}). Servlet otrzymuje przekazywaną w żądaniu (url) jako parametr informację o zleconej do wykonania przez komponent \italic{ControlImpl} operacji. W efekcie zdekodowania parametru winien wywołać odpowiednią dla żądania metodę komponentu. Servlet otrzymać może w żądaniu parametry \italic{login} lub \italic{logout} które skutkować powinny rozpoczęciem oraz zakończeniem procesu zliczania.

Parametr żądania \italic{state} przyjmujący wartość całkowitą nakazuje zmniejszyć bądź zwiększyć wartość licznika. Jeżeli dla parametru \italic{state} nie podano w żądaniu url wartości należy przyjąć, że licznik zwiększany jest o wartość 1. Parametr żądania \italic{result} powinien skutkować odesłaniem przez servlet dwóch liczb całkowitych, z których pierwsza określa aktualny stan licznika, a druga wskazuje na ilość błędnych żądań zarejestrowanych przez komponent. 
